無謂再關心你 我沒資格慰問妳

無謂再騷擾妳 我沒這塊厚面皮

咩事 師兄

迫住聽左呢首歌成日

好想同高小曼瘋狂周街攬攬

ching識貨

我都唔想 個大波同事播左成日

圖?

正囉 你識條撚咩

講正題

咁你講大波把撚呀

因為唔係我播
咁惡做咩wo

發j惡

幾時生日？

春～～～

關你撚事

大聲d

屌你老母 咁撚惡架

你答我對人好有咩用？

人地態度都會好d

態度好又點

你鍾意俾人鬧？

我鐘意先下手為強
屌左先算

屌你老母

我已經屌左你
你冇得同我鬥